有無人跟進何君堯祖墳僭建！！

如題！

有無人跟進何君堯祖墳僭建！！

地政總署跟緊

大家唔好忘記呢條友！要推翻上去

唔需要再理呢隻狗
浪費時間
專心處理好主線任務好過啦